insta one R定gopro hero8

insta可以得閒玩下360
gopro就老牌子

咩野用途？

得閒拍下vlog

露營下嘢 行山拍下嘢 wargame拍下嘢

gopro, 好似無咩野需要用到360錄影

係amazon 買gopro 加電池果set好平

唔直寄香港

俾幾十蚊有hk公司幫你運番黎hk

insta one 中國公司，u think u

買左max了

Max 係一個好玩具，但就未必係一個好嘅記錄工具
anyway enjoy

我都有興趣買MAX
咩價位？

睇左幾間都係37xx

但格價網見去到33xx都有

one R開機太慢不了

Apple vs 華為
你話呢

33xx 水貨
gopor max 後製複唔複雜?

360片 用mac機好方便
用window機 好麻煩

畫汁如何，
喺YouTube睇唔幾段Footage 個差別好似幾大。

滑雪用 買邊隻好

gopro 8

個人覺得ok